啱啱係街有兩個鬼仔撩我

話說啱啱喺街有兩個鬼仔無啦啦問我do you speak English , 之後同佢哋講咗幾句英文，之後佢就講廣東話，佢哋着住西裝，心口有個牌掛住耶穌基督後期聖徒教會，佢哋好似想叫我入會 。 究竟呢個係咩教？

利申：我係男

正教

但係我上網查話係摩門教

好多靚女，好易溝

佢哋啲教會好有錢
後生嘅俾你去外國傳幾年教
教會免費供你讀大學

好正架 我都信左 你都快啲加入

咪痴線啦 異端黎架 自己google下都知啦

花式格劍國際聯會

長沙彎？

咩叫異端？

聖教

非天主/基督教正統=異端

摩門教

邊度？我有日夜晚喺美孚見到兩個著住藍色西裝外型唔差嘅鬼仔企喺度好似想sell嘢，但又冇好主動撩人又冇擺易拉架冇擺檔口
初初我仲以為係sell Wall Street English

有洋腸想幫你梅開二洞正啊
幾多港女恨唔黎

下次答佢what 就得

灣仔，近金鐘嗰邊

我仲要交換咗whatsapp ..

係佢面前整倒十字架同Devil’s horn

但宜家已經block 咗電話，block 咗whatsapp

摩門教好多靚仔靚女

冇用架
準備轉number

對連登仔黎講所有宗教都係異端

加入咗之後好多優惠

我都加入咗

起碼食老麥每個餐都減$5

ok la

佢真係落kfl 真係放題

頂你咩

其中一個鬼仔啲廣東話幾流利，估唔到原來係邪教

樓主可唔可以轉一轉介我
我都想信
聽講有好多洋腸食

鬼妹都無個 點吸引信徒

摩門教？

好似好多gay佬

係耶穌基督後期聖徒教會嘅傳教士
你可以話佢唔係非主教，但絕對唔係邪教

利申：返咗近30年，開過你問我答

咁咪係

返咗近30年摩門教，你問我答(2)

係咪好多gay佬

點解搵咁多識廣東話嘅鬼仔黎？

唔係邪既 只不過佢信既同耶教唔同

佢地除左聖經仲有本摩門經
正確啲黎講 係有本摩門經再加聖經
因為佢地重視摩門經多啲
而因為佢地信多本野 所以被稱為異端
即係唔係正統耶教
但又唔係教壞人 所以唔係邪
當然啦 點解佢地咁有錢 你可以諗到佢點樣係信徒手上拎油水

唔係，但存在Gay嘅教徒

摩門就摩門教

你地會唔會接受
定係好似普遍基督咁會醫佢地

有fd返過
只係知入面好淫亂

魔牙
即刻想番

外國戇鳩先會醫
香港無醫同性戀依回事喎？？？

唔存在重視摩爾門經多啲。
正如四福音都唔會重視馬太，輕視路加。

另外覆埋你另一個留言，摩門教只係外人早期輔加嘅貶義別稱，教會正確名稱係耶穌基督後期聖徒教會。

摩爾門教

如何忠信又自願去傳教嘅教徒都有機會被派去全世界任何一個地方。只係教會西方人嘅比例比亞洲人高，所以傳教士就自然鬼仔比較多。唔係特別派鬼仔嚟香港

LDS咁正常都邪教 天主教神父性侵細路都未話邪

一夫多妻制

我有次係街見到有人舉牌話信耶穌xxyy
之後個牌有個網址
我睇左一陣原來係摩門教黎
佢入面就係話個兩本先係最高
我唔知係唔係你地啲陣營唔同 唔識分

樓主坐幾耐?

ching識少少野

岩呀 天主 基督教自己其身不正話人地邪

無論係咩情況嘅人都被神要求遵行福音嘅同樣標準，包括貞潔律法（婚前守貞、婚後忠貞）。
只要人遵守同樣嘅誡命，喺神面前就係平等。
唔會想醫佢哋，教會有公開同志身份嘅人出任長老、主教、總會人員等職位

健身教練黎
下次見到可以摸下佢地手臂同屎忽
佢地就會知你你係行家
唔會捉你上樓做運動

咁如果佢返咗某d條例
例如自慰 婚前性行為等等
會點罰

好似騎劫咗人地個po

教會早於1890竹年10月終於一夫多妻制，現時任何奉行一夫多妻、多夫一妻或多夫多妻者都必定唔係耶穌基督後期聖徒教會嘅成員

五年前都已經有
估唔到今日仲有

仲送左本摩門經比我

我都遇過 我話唔識講英文 跟住叫我同佢地講中文 等佢地學下 我塞住耳機唔理佢地都跟左我成程路去地鐵站 然後我見多人搭𨋢就搭埋一份 好彩滿左佢地入唔到 跟住閂緊門個下見到佢地衝去跑樓梯追我 個下嚇到我即刻禁制開門衝出𨋢 反方向走 真係痴撚線

我都覺得係

Link?

無啦
係三四年前係紅磡去紅磚大學條橋度見到老人舉牌

我遇過 一開口問我:你有冇見過好似我地咁既基督徒。 心諗:即係點

罪都有分輕重、自慰喺性罪入面算係比較輕，可私下向神悔改，但如果覺得有需要可以向父母或主教尋求幫助。
婚前性行為普遍要搵主教認罪同悔改，通姦就係嚴重嘅罪，會有紀律議會，最高懲罰係開除教藉

你引左摩門教啲人入黎
預左比人騎劫
不過如果摩門教多靚女鬼妹
我想比佢地騎番轉頭

咁可能你記錯，教會從來無話邊本經文重要過另一本。

比鬼妹撩就唔同講法

唔好同佢地有眼神接觸

帶佢離教 保護佢！

流言同錯誤資訊多所以我糾正一下啫

有啲時鬼仔好靚仔
又藍眼
屌
點引著唔望多兩眼呀

起我底去我要問囉

眼神接觸左會點?

不過佢地真係好靚仔

我都試過 佢地廣東話幾好
話嚟咗香港傳教三個月
無乜逼我信 普通傾下計
係最尾話如果有興趣就打電話比佢地兩個
心口個牌寫咗個中文姓 加傳教士之類

有次著住件u記毒撚T
係咁話我件杉靚 仲問我係邊買
係咪笑9我呀

非你族類就話人邪教

有時會見到華人（唔知邊到）
但最多都係撩下你講嘢
但好奇嘅係 佢同你講啲嘢純粹係問下乜乜乜中文點講
冇講過個教

有需要，佢地仲會幫你含

錯誤資訊
教會係唔會免費供人讀大學

間唔中會遇到，次次都會同佢地吹幾句
每次問我有無興趣返教會我都會禮貌地拒絕，無見過會死纏爛打

好欣賞佢地好努力用廣東話同我溝通，無論講得好唔好

西洋劍擊學會黎

其實無興趣就可以好似你咁直接禮貌咁拒絕人，完全冇難道冇手尾跟。
唔明點解某部份連登仔講到又要兜路行、又要俾假電話、又避免眼神接觸

唔係自己友=異端

魔門教

之前杏花村都遇過兩個鬼仔 佢比左張傳單我 話係灣仔果邊嘅教會

我都識傳教士式

西環遇過，一樣都係咁開頭

我遇到三四次,

d鬼妹幾正想食

摩擦後門教

基督教異端黎，班人好正氣，規矩又嚴，傳教又落力，又熟聖經。

而班正規耶撚呢，又懶又冇口齒冇交帶，聖經都冇乜睇。後生既就返教會溝女食女姣仔食仔咁囉。大個班就會權力鬥爭，玩小圈子，玩大家族圈地私相授受，家族間又玩下互相批鬥。

我阿叔之前跟左去信摩門教

之後d教徒日日送飯俾佢食
仲介紹佢去搵工

直到過左成年見佢都係唔肯返工先唔理佢放棄佢

有時會停低撩你講野
有時唔會停低但會見人就用廣東話講早晨打招呼咁

唔講傳教，其實一個鬼佬講廣東話講到咁撚正真係好勁

佢地好似會摟人去打欖球

摩門？係唔係信眾會互相摩擦後門？

佢地個教有無鬼妹 次次見親都係2個鬼仔

你岩

上面成班係度鳩up，摩門教既紀律絕對係我見過耶撚教中最好

Btw 摩門嚴到咖啡可樂都唔飲得

好噁心

後期聖徒係可以飲可樂㗎，
但煙酒茶咖啡毒品都唔用得就係真嘅。

有姊妹傳教士，但傳教嘅責任主要係喺男仕身上，所以男傳教士嘅比例高好多。

但我宜家block 咗電話 block WhatsApp 係咪應該冇事

真，佢地真係好有錢
又肯用落你身上
又話同我免費補英文 又話教會有個去英國既傳教旅行 可以資助我8成

但我覺得之後唔知會要你點回報個教會
因為我深信「免費是最貴」呢個世界既真理
我拒絕左接近佢地

我之前比左個電話佢
佢地又真係可以keep住3年 每2-3星期打一次比我 問我近況 我每次都hea鳩佢 但佢係完全唔mind
心諗 keep左咁耐 就算呃人都抵比佢呃

btw 最後過多年我壞電話 順手轉台join出機plan
但舊約又未完 焗住轉新no.
咁佢就搵唔到我了

我剩係記得佢地係 基督後期聖徒會
我有朋友入左教 跟住要去一年外國傳教
番到黎 一年到就話結婚 跟手大埋肚

從佢既case黎睇 佢好似除左去傳教一年外
好似冇咩分別 個人正正常常咁 又聽人講心事

其實到底咁多人話佢邪教 邪係邊呢？

係異端 樓主自己睇路

無興趣未直接講囉，點解要搞到block呢樣個樣。

費時佢哋煩9我

有冇人答到我

嗰次咁啱搭車坐咗係摩門教傳教嘅鬼仔隔離，
佢一開始又問我d唔知乜字嘅廣東話點講。
之後就開始問我知唔知佢點解嚟香港
我答佢，你摩門教徒嚟香港傳教嘛，我冇宗教信仰㗎，我信有神但唔相信任何一個教之類
佢可能發現傳唔到我教就喺到同我吹水
我問佢教會係咪真係唔駛錢俾佢嚟香港啊點解揀嚟香港之類，
佢話佢哋係填完大概想去咩地方，再由教會派佢去覺得啱佢嘅地方，
又話係有地方俾佢喺香港住，係有生活津貼，但其實唔夠，都要動用到自己積蓄

我試過兩次 係鑽石山 仲要係同一個鬼仔
佢唔記得左佢之前撩過我 第二次都係講番差唔多既野

月經

有靚仔 ，睇過睇過

摩門教咁多年，你幾多歲？

摩門教 但佢地教會好撚有錢
有中學同學全家都係信呢個 中學畢業之後間教會比錢佢去左加拿大傳道一年
到而家都係好似唔洗返工 係教會傳道

新教徒露出馬腳

吊 早知入教

係超級有錢，但相對地成為佢地既教友每個月要捐番十分一人工出黎

凌長老

bye
換定號碼都得

正常情況下，教會係唔會俾錢人去傳道，傳教士係自費去做傳道㗎。
另外傳教士係無薪義工，你個朋友而家9成係用緊自己錢無薪咁傳緊教。

葵芳有一間 可惜我住觀塘

唔好嚇我啦

觀塘都有間，唔使可惜了
九龍觀塘雲漢街66號

正經過大把教會

我問過係所有咖啡因都唔俾飲
包括可樂

年經post..

比起異端我會覺得叫分支啱聽啲
如果用異端講法天主教同基督教邊個係異端

最好我唔敢講
但三個教入面最多無品同irrational嘅人一定係基督教

呢班友係終極痴撚柒線,邪教呀!!!!!! 六年前唔小心留咗個電話畀個鬼佬 , 六年後都照打嚟問我係咪xxx

中過伏 block哂電話都無用
又係話咩供我去美國讀大學 成班人唱聖詩喊到死老母咁
好撚嘔心

訓教

養鬼仔好似唔係咁好架

摩門教比人當係邪教
我敢講，基督教，天主教同埋摩門教入面最正氣一定係摩門教
唔好比佢個名嚇親
個教叫摩門純粹係因為英文直譯
d人話見親都係仔，係因為連登全部都係仔黎
一向係男向男傳教，女向女傳教
目的係為左避嫌
所以係有鬼妹架

次次都見鬼佬sell, 點解冇靚鬼妹sell架?

係摩門，佢地係傳教嘅
你唔理就得

但佢話去加拿大傳道一年係唔洗佢出錢 有地方住有津貼
佢而家返到黎香港係咪無薪傳教就唔知啦 但佢而家好似真係冇返工咁去傳教
可能教會會有提供最低生活援助 請你食飯 但冇糧出個啲

其實呢個教我覺得幾好既 因為我中學同學雖然係女仔 但份人好毒
外表舉止都係好普通 唔會點執 係中學連異性朋友都好少
入左呢個教之後佢變靚左 有自信左 仲有埋男朋友
好可惜我信佛教 對西方宗教冇咩興趣

其實呢樣係教會內都一直存在誤解（我細個啲人都係教唔飲得可樂或其他咖啡因飲品）
但教會從來都無禁過咖啡因食品或飲品。
呢個誤會大概係有人想用比較科學嘅角度解釋點解茶咖啡係唔好，所以先用咖啡因作為理據。而記載智慧語（禁煙酒茶咖啡嘅誡命名稱）嘅經文，神只係單純咁講「4:……鑒於末世時代，存在和將存在於陰謀者心中的邪惡和設計，我藉著啟示給你們這智慧的言語，警告你們，並預先警告你們…………9:熱飲料也不是給身體或肚腹用的」
（熱飲料係1833年美國對茶同咖啡嘅統稱，唔係解熱嘅嘢飲咁解。大概好似香港茶餐廳會話送熱茶咖啡，但其實指埋檸水、好立克等等其他嘢）

所以後期聖徒唔用煙酒茶咖啡嘅主要原因並唔係因為咖啡因，而係因為神命令，咖啡因只係後來嘅科學研究得出嘅更多資訊俾人有更多原因去戒。

秒經

真係好撚多傻閪 啲小學生咪撚玩連登

我之前都比兩個鬼妹傳道 廣東話幾正

柴灣？

其實出外國傳道得一個好處 就係有機會識到外國異性朋友
好運少少結埋婚 可以移民

試過同fd係街比兩個鬼妹推入教 仲要講廣東話
睇落應該都係18-20左右 近睇真係好鬼白滑

青衣都有 成日都比果啲鬼仔問 通常都係一個本地人一個鬼仔 有次我比左電話佢地佢地夜晚打比我叫我去佢地教會到玩

之前有個post 有張圖講摩門教好撚好笑 我搵唔返 好撚多個pose

鬼佬：我係譚長老，佢係陳長老

我：

咁佢可能係少部分嘅例外，想傳教但又無錢嘅人，教會會動用教徒奉獻嘅傳道基金幫佢哋俾錢。
當然你朋友嘅情況你直接問佢一定會清楚啲，但我可以好肯定教會嘅傳教士都係無薪嘅

入鄉隨俗

呢個so called異端仲正氣過啲名門正派

叫佢唸一次佛經先同佢傾計

大圍成日見到

人地個總部就喺灣仔接駁金鐘到

所以話香港教育成日唔注重常識就攪到有咁多受害人出黎

唔洗問都知摩門教
聽講佢地專r啲年輕人入會
我第一次撞到佢地係喺屋企樓下 佢地跟咗我兩條街跟埋我上行人天橋 天橋嗰到冇乜人我幾撚驚 後尾頂唔順跑返屋企揾老母 嗰時得中四
對上嗰次撞到佢地係上個月
我一上巴士上層見到兩個西裝鬼仔已經心諗仆街 即刻落返下層 屌點知佢地跟埋落嚟 仲話想約我行山睇戲唔知仲乜9 好彩搭兩個站落車

雖然全部都真係幾靚仔
但好煩不了

點解現實中冇啲咁嘅質素嘅正常鬼仔approach我 行摩門教

係咪屯門

其實全香港都有耶穌基督後期聖徒教會嘅支會，傳教士大概有2xx~3xx左右人。幾乎全香港都有後期聖徒

3p

去到果邊分分鐘賣你豬仔

樓主 我都遇過 似係同一個人 佢叫我留低電話 間唔中會打黎叫我番去教會join活動 成日打黎好煩 好彩之後轉左電話

同埋你都講得係基督 咁梗係基督教

深水埗個頭好多鬼妹係到搵食
我都比佢地Hi過,見到個牌,不了

我block 咗嗰條友嘅電話同埋WhatsApp 費時佢打黎煩鳩我

又比主流耶撚洗腦摩門教=邪教

天主/基督睇唔順眼既教派

小心比人摩

下次再遇上呢d既話 醒目留個假電話俾佢 專登up幾個位

*up錯幾個

Hello
My name is Elder Price
And I would like to share with you the most amazing book

上幾個星期第一次見鬼妹傳教
因為趕返工，我主動留電話，未驚過
有朋友信黎個教幾十年無咩野正正常常
教會有人義務教英文，多鬼佬鬼妹環境，廣東話又幾流利
想約我傾信耶，我話要返工返學就唔到時間
無乜點煩我，會問近排點，當練英文

exactly same case
我都比咗電話 佢臨走仲call我一次confirm
後尾打咗幾次比我 我冇聽 block咗 冇事發生

我嗰個都有call 我confirm

係咪識講廣東話 又會派卡片上面印住自己叫x長老？

長沙灣？

係咪 龍長老 同 布長老？
成日同佢地傾計

我同佢傾咗半個鐘
嗰日搭巴士去地鐵站 坐喺佢隔離
一開口就同我講廣東話 我以為佢係問路嘅
一開頭講香港邊度好玩
自己住美國utah 比全家福我睇
點知講講下就同我講耶穌
問我信唔信
本來覺得冇乜嘢 以為係普通耶撚
上到地鐵先知佢想sell我入會
臨落地鐵佢問多次我拎電話
我費事尷尬畀咗佢 因為畀咗都可以block
之後whatsapp打畀我幾次我冇聽
最後我block咗佢 冇事發生

個個遇到嘅鬼仔嘅名都一樣？
邊區

佢地可以一夫多妻

大西北區

摩門教徒唔講得大話嫁

情若真 不必相見恨晚

會唔會係同一pair人
係咪一個正常樣 一個死毒撚？

鬼仔個樣分唔到，眼中個個都差唔多樣

你下次答佢

Man千啦，朝柴嚕媽囉整搓啦，甕

佢就會自己走開

耶穌基督後期聖徒教會早於1890年終止一夫多妻制，現時任何一夫多妻、多夫一妻、多夫多妻者都必定唔係教會成員。

肥婆黎 我見過

個毒撚毒得好出眾 咁柒嘅鬼仔 我第一次見

可能唔係我遇到 果pair

班mormon fundermentalists今時今日仲有一夫多妻架

咁姐係全部都叫龍長老 布長老

無錯，但個班唔係耶穌基督後期聖徒教會嘅成員。

我有相，點樣可以俾你睇？費事擺係呢度

摩門教 傻西

我本來有佢whatsapp 但del咗
佢個icon係佢同另一個人企教堂門口

樓主自爆英文水平

後期聖徒教

唔係本身都會之後轉用廣東話傾計嘅咩？

樓上有啲巴絲打話咩好煩，驚到連電話都轉埋
其實你唔返冇興趣嘅直接同佢地講就得
因為呢個教啲人大部分都好正氣同純真 (特別係好細個已經入教嗰啲）
你唔聽電話佢地會認為你只係忙緊唔得閒聽，所以會係咁搵你

我9月27見

係唔係哈劍橋麻省都可以？ 可唔可以供到讀埋PhD?
跟住應該要幫佢哋傳返幾十年教

趙完鬆
走佬

真係好多靚仔

撞過兩次
喺度撚我入會
講乜9科技發展係因為基督嘅帶領
我心諗佢都on99

教會唔會供人讀書。
教會有3間大學，任何人都可以申請入學。
因為教會重視教育，入到學之後即使係非教徒，教會都會幫你部份學費。
另外教會有比較完善嘅半工半讀幫助，即係只要你願意返工，啲工資會足夠你過活。教會都有比較易拎嘅獎學金，所以你努力讀書，科科拎A，咁獎學金+工資就能夠完全cover得晒你大學嘅學費同生活支出。
不過呢啲全部都要你自己努力拎返嚟，唔係免費

返過ok 架
如果你唔介意成型棍撞棍hehehaha 讚美耶so

申申利
九龍塘本部同觀塘分部都去過

屌 上次一開頭問m記係邊
講完一輪話自己啱啱黎香港 想練下廣東話
跟住指住我件u記毒撚jump tee 問我係咩黎
吹左陣水我話我趕住返去食飯就say bye

摩門教 我之前都比佢哋捉過,去咗佢哋教會兩次，好彩最後走度

你就睇路啦仆街仔

點解會入埋去

無錯，作為一個做過傳教士嘅後期聖徒我想講……
你無興趣就真係直接講，笑一笑，搖一搖頭，講“Sorry，無興趣”，有幾難？

但你明明無興趣見第一面時你唔敢講，問你可唔可以交換電話你又唔敢講，打俾你又唔敢講，你個人要幾內向幾小朋友先會3次機會都表達唔到自己嘅諗法？

你表明咗無興趣我都繼續傳教係我無禮貌同唔尊重你，
你明明無興趣都唔講係你表達能力差，
你同我交換電話但故意俾個假Number我或者
你話我可以打俾你但故意唔聽或block我就係誠信差。

耶教都係囉，但都唔知駛撚左去邊

之前係街上面遇過，因為趕時間，所以最後剩係交換電話就算。原本諗住佢會whatsapp我r我傾計，點知咩回音都無...

True，耶教俾完無回音，摩門教俾完會有福利

捐十分一 咁入教都要有決心

係咪有個叫D_ _ _ L _ _?

有冇錫安劍送？

試過有次放假行海邊 行行下比2個摩門教著西裝(即係樓主描述嗰隻)既外國人撩 佢地同我打招呼 我用返英文問佢地做咩 佢再用中文答我
心諗: 正 揾佢地練下英文先
然後全程半個鐘就佢地講中文 我用返英文答佢地

聽聞係邪教

異端黎

叫佢地加入共產黨佢地會即刻掉頭走

屌 日經

講真如果係鬼妹我實落搭

琴日都有兩個撩我傾計
但最後我問佢地多過佢問我地
最尾佢問我有無興趣了解多D 我就話不了

摩門教喺美國猶他州係主流宗教

有冇問你拎電話?

on9 摩門教係異端

著西裝然後有個名牌
一律摩門教

on9
有fd本身係摩門教家底，規條嚴撚過所謂「正教」好多 又唔會好似正教耶撚咁強逼我地信

溝過一件帶牌鬼妹
碌咗佢處跟住幾個月後飛撚咗佢

次次都係鬼佬傳教
聽講鬼佬又剩係可以向男人傳教
咁入面咪得好少女教徒

一路都是我Lead 住話題
佢一想傳教我就轉

人地講咩我唔知啦
幾多冚家產都係著西裝
地盤佬都有好人
神父勁多戀童
無得一碌鳩打一船人嘅

我同佢地傾左一段時間 感覺其實唔差

成日見到鬼佬係因為教會西方人比例較高。
但男傳教士唔係只可以向男人傳教，男傳教士都一樣可以向女人傳教，但只不過係情況許可下，男傳教士一般都會主動將女性介紹俾女傳教士。主要原因係為咗防止異性之間嘅尷尬情況同埋防止俾人誤會。
大部份地方教會入面女性比例高過男性。

邪教嚟㗎
佢自稱係基督教分支

天水圍經常見到佢地蹤影 不下十次
見咁多次都係西裝鬼仔 有時會有亞裔既女教徒同佢地一齊 不過冇比佢地撩過

same here

屌係咪有個叫吖Belle

錯，我哋自稱係基督教嘅原始教會嘅現代復興

點解未見過有鬼妹

耶撚最鐘意話其他教係邪教，然後好多人冇理解過，同埋聽到有個「魔」字就會信晒
以前中學都有同佢地傾過計同留過電話，但最尾打都冇打過黎，同埋原來身邊一直有朋友係摩門教

其實唔係邪教
但聽講人工要付出起碼一半以上

係邪教先啱

Gay教

冇幾年，年半姐

唔好聽講聽講咁亂up啦，唔會要付出一半人工。
但有什一奉獻呢條誡命，即係收入嘅十分一，但都唔係強迫嘅，奉獻出於自願。
另外教會嘅地區神職人員係義工，即係你返教會見到嘅主教同會長都係義工嚟。

認真 摩門教黎

幾年前A level放榜前夕係樓下公園比2個鬼仔撩過
話自己係美國讀緊U，停學1年黎傳教

開頭講廣東話，我淨係用英文答佢地，之後2隻鬼都轉返講英文
之後辨論左有無上帝存在，講左大半個鐘都無料到

最後佢地白旗，留左本黑色摩門經同教會單張比我
(不過本摩門經已經比我唔知飛左去邊)

以前屯門市鎮公園好多

入左教會送個老婆俾你

我樓下都有好多青靚白淨嘅鬼仔係摩門教 ，仲吹過水
不過硬係覺得係俾人宗教沖昏頭腦嘅人

係咪有樣貌標準 次次都淨係見到兩個鬼仔行咇,仲幾靚仔

佢哋清醒個世界上好多好多好多人

一樣 搭地鐵見到兩個外國人同一個亞洲人拎住本書 跟住個亞洲人過來同我傾計 話佢係新加波人，比人派嚟香港傳教，都係冇逼人信，好過香港一堆唔信就煩住你

啱啱6點幾係上環俾兩個鬼妹傳教 乜鬼野姊妹

成日都有人講話佢地好nice nice到幫人搵工
教你外語 有無咁好著數 有無嘢要幫佢做返（除咗入教，聽教，傳教）

呢個教嘅教徒好優秀
淨係睇佢可以學好廣東話已經可以見其一斑

唔好因爲人地摩字同魔同音就覺得人地邪教 始終呢啲都係人地信仰 你信就信 唔信就算 唔好踩人哋

我中同去左美國，而家都未返黎。
我27

點解我細過果陣會比人撩，到而家25歲見到佢地啲神職人員又唔會撩我？係咪𡃁仔入會機會高啲？

好似話信左唔比飲咖啡同酒

其實教會真名係叫「耶穌基督後期聖徒教會」
根本就同「摩」或「魔」無關
不過某啲人一心要踩人信仰甚至只要係宗教就反係唔會理咁多

佢移民咋 傳教士唔會做耐過兩年

問吓點解要用異端黎形容都要比成班信教撚負皮

撩我嗰個就係話自己住utah 唔怪得之

想比鬼妹撩

呢個真 有時仲會食到好野 但通常比上面高層食過

我同佢講我份人好信科學
見唔到嘅野 姐係唔存在
佢老閪都話God can hear you, God is in your heart 又話日日臨訓同起身誠心祈禱god就會指引你
佢講撚曬

唔飲冇精神返工 不了

我青衣好多 ，有個教堂係公園隔離
有一次我趕住去地鐵站，嗰個一睇就知係摩門教嘅鬼仔，追住同我講嘢。之後佢跟一陣停咗就西面走開 ，真係唔知佢哋有咩居心⋯

我個次個2隻鬼反而有策略d，話自己係美國唔知邊間U到讀Bio定咩

之後先講話咩科學都有好多不解之謎，又話科學可以証明上帝存在 (The beauty of nature)，感覺有d似古代d哲學家

但之後就直搗黃龍叫我信教

好想聽佢點鳩up
用試紙test有冇god

鹽湖城基本上就係摩門教起

好似係golden ratio個d

個時F7唔識野，淨係識同佢討論d咩上帝可唔可以創造一舊石係佢拎唔起呢d表面野，同埋同佢地嘈如果上帝係全能，點解唔設計到個世界無痛苦，要人不停禱告先會上到天堂而唔係落地獄

佢讀bio 但講野完全唔科學
讀屎片

都唔知係唔係聽到我講JUPAS話讀晒銀時就係到吹自己都係讀晒銀時

摩門教傳教士未見過樣衰嘅

上星期係粉嶺都遇到 之後問我有冇興趣翻教會

同佢地傾過一次計
又斯文又有禮貌
不過冇叫我留電話
黎左幾個月就講到流利廣東話真心比讚佢地 比著掉你去外國幾個月都未必講到流利英文，我地仲要係由細學到大
另外 所謂異端只係唔比（正統）基督教認同，唔係邪教 同埋啲（正統）有幾仆街相信都唔使多講

想肛你

咁係佢傳完再去讀書姐，以前傳教兩年，依家年半
利申：識人係呢個教

第一次遇到後期聖徒？

無錯後期聖徒咪摩門教 你第一次遇到？聽完就算走啦 一係唔理佢地 無咩野既

其實佢地識講廣東話既好多都

其實幾好禮貌
吹下水無壞

去過salt lake city 又乾淨又無酒吧咖啡舖之類

教義鼓勵瘋狂生仔，又可以一夫多妻
仲要係鬼妹

唔好亂噏，無鼓勵瘋狂生仔，一夫多妻制早於1890年終止，現時任何一夫多妻者都必定唔係後期聖徒

係台灣住嗰陣遇過幾次 呃錢成分多

老婆屋企有人信
我地都返過
人黎講都幾多好人 同埋好守教條
但同基督教一樣大把人係教會爭權 小圈子

最重要 唔畀飲酒飲茶真係算鳩數

大圍見過好多次 距地住系地鐵站附近

係基督教入面嘅天主教派、正教派、新教派呢啲主流基督教派別認為嘅非主流囉
基督教當年未又俾猶太人話誤導啲人聖經嘅意思，咁早期基督教又係唔係邪教？
天主教同正教分裂時未又互相指控對方誤導啲人聖經嘅意思，咁天主教同正教又係唔係邪教？
基督新教當年未又俾天主教話誤導啲人聖經嘅意思，咁基督新教又係唔係邪教？

聖經嘅意思係咩都仲有得拗，你想拗嘅可以去我到拗。
返咗近30年摩門教，你問我答(2)